［懷舊］有冇人知仲有冇lamlam脷賣?

突然諗起以前細個食開雀巢出嗰隻啫喱雪條 好想食番

正啊

記得好似有紫色同藍色

有個玩具都叫lam lam脷

好想食

軟deedee

諗起細個鍾意食到成口都係色，然後伸脷俾人睇